想搵個高大樣柒男朋友都咁難?

要高 175up
要大隻 起碼無腩有大胸肌
要樣柒柒地 樣柒都可以可愛而且有安全感

樣柒大撚把啦 樓主on99

高大柒頭=佬味型男，香港屬少數，可謂中上男神

三合一好難

識波!

對唔住
我生得太靚仔

其實唔難，香港175以上大把

認真 gay佬難搵

咁樣?

唔大隻囉

高同樣就冇得變嘅，除非做手術

但係大唔大隻就可以後天培養，建議樓主你搵個高又柒嘅一齊做gym，一日唔大隻一日都唔俾個豬佢

有無多幾個例子

最重要係高度
呢條台仔得個16幾身高
雖然係幾大隻，但係好矮

矮仔梗係揀樣靚細粒，拎返屋企呵護

好撚矮
唔鍾意呢種1仔
起碼180

呢d樣實大把女
同埋唔大隻
Foul

大把
不過基佬真係難啲 因為多數靚仔